著校服去考公開試係咩玩法？

智力+10 ？
定係 武力+10 ?

士氣+10

老母？

心理戰

等周圍d傻西考生考試果時諗「著校服去考公開試係咩玩法」，分散佢地注意力。

名校著入去可以擾敵 其他就

主場就要著校服， 作客就要著運動服， 同踢波一樣， 等個監考易分邊隊打邊隊

好似係

人地可能一陣要返學校補課呢

除左校裙既學生妹 屌都屌得唔過癮啦

主場著校服作辨認，

仙氣 +80

積口德 + 10

無去街衫

女

男

等周圍d校服考生考試果時諗「等周圍d傻西考生考試果時諗「著校服去考公開試係咩玩法」，分散佢地注意力。」，分散佢地注意力。

等周圍d傻西考生考試果時諗「等周圍d校服考生考試果時諗「等周圍d傻西考生考試果時諗「著校服去考公開試係咩玩法」，分散佢地注意力。」」，分散佢地注意力。

樓豬冇着？
下年記得着

名校著校服. 心照.

識着一定着西裝

土氣

開post 冇圖係咩玩法？

樓主膽量+10？

純粹番學著慣左 學野最多就係上堂果陣 而家著校服方便勾起記憶

on9

Agger

佢驚下年冇得著

老老實實 我今年考次次都係著校服 純粹覺得呢套衫代表到我(利申:垃圾中學)同埋呢套衫我覺得最舒服

關你撚事

著多一陣就冇得著 梗係著埋佢

考完一齊著住校服係人地學校屌西都咪話唔過癮

擾敵 +10

廢校仲擾敵
諗起淨係喺到笑

由你諗呢個問題的一刻，你就已經輸左俾佢啦

都有道理
等啲名校仔防不勝防，冇認真聽佢啲論點

我係讀dbs都會著返件校衫考啦

無錢買衫

關你撚事+10
利申讀緊uni

毒拎衫都唔多件 洗左咪著
校服囉 咁都唔比

校服咪算好囉

以前考speaking 有條友著住西裝嚟考，成個酒樓部長咁嘅款

可能係廢校學生著件名校校服去擾敵

返自己學校考咪著
唔洗同人逼死同一層廁所
溫書地方又多啲

買套喇沙去考 輸人唔輸陣

去oral 見到條友著喇沙 都驚一驚先

無其他衫著

其實樓主講嘅係咪你嚟

制服誘惑

歡迎進入八奇既思考領域

透bra擾敵

見過有人著大學系T去考啦
（唔好走去系我老母呀）

以前話名校生著校服考口oral黎嚇其他考生同等考官知自己係名校？

冇料嘅反而會俾人針對圍插

樓主老母魅力+10？

考完直接repeat

你似乎唔適合寫program

主場著校服，出貓無包袱

人地考完要返工呀 你理撚得人

著校服去考ielts先on9
又唔會加分

話唔定考完人地要返學校補課呢

樓主老婆個閪闊度+10

毒撚無衫

老母+10

系你老母

好出奇咩？
去grad din都著啦

廢校擾敵
諗起淨係喺到笑
名校仔笑到停唔到手

on9 +1000

我都係著dbs件去考

著校服去考試既人出街會唔會都係著校服

sor
特登同老闆請左半日假去考 無得請一日

新界區第一日考？

樓主老豆+10

可能啦
不過有時考埋口試都三四點
咁都仲要返學校補課真係辛苦

正解

不嬲著西裝考架喎

冇👕著

補完課再黎唔得

魅力100

可以令範圍內敵人緩速

著校服有咩問題？我著住去街

心理學講過，同一個地方場景係會幫助你recall memory。既然地方做唔到 著返套校服都可能有幫助

其實等啲名校仔見到啲廢校校服 掛住係到諗究竟咩學校嚟未見過嘅

平時都唔出街 得校服

屌 影學生妹啦 咁多嘢問

校裙擾敵

嗰時冇見識到連嗰件係名校校服都唔知

冇錢買衫

名校既d監考會鬆d 出貓都會扮睇唔倒

日本考大學都好似係會著校服去考

講緊香港

主場著校服

見過有人着西裝考bafs添

唔爭氣笑咗

著番果間學校既校服 有場地加成 +20

見過有毒撚cosplay去考

樓主老母隊尾+10

公開試影相？

智力 -50